美國都做到咁，你地聽日同我出去美領！

香港人權民主法案過唔過到
就睇班議員判斷我地需唔需要依個法案
聽日仲唔同我出嚟行返轉美國領事館？！

推呀！

推

pish

聽日出去呀！！！！！！！

push

零成本既集會都唔去 唔好講自己想贏

去美領！！！！！！

Sir, this way

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

612
721
831
全力支持

聽日美領見

美國來了我帶路
this way,sir!

聽日見

Sirrrrrrrrr!!!!!!!!!
This way!!!!!!!!

Push

老閪都要出

想print國旗的要注意
Twitter有外國人提我地
同埋聽日行完唔好掉呀！

一定要出
聽日見

叫咗工人洗好套老西燙好 聽日見啦手足

National Anthem of the USA - Fred Waring 1942

聽日先係end game

聽日見！！！！！

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

908

YT:

FB:

IG：

真係著suit? 我驚我著左出去比人笑

好期待聽日, 戰衣已備

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

邊撚個天才叫人著suit

著SUIT

聽日美領!!

有咩問題 仲好幽默

推吖

唔好再為今日失敗曬時間

全人類一齊去

點解呢

btw好撚熱 唔好著西裝嬲得唔得

發夢返工穿恤衫西褲

唔理你著咩

總之人數表示決心

推呀

Pish

推！！

求下大家聽日真係好緊要！一定要出，俾美國知我地對呢個法案通過ge決心

出發前記得了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

最好帶口罩 唔冇帶gear
帶gear離場有機會被捕 亦有臥底其他地方封路, 玩火!

洗唔洗戴gear? 張圖咁嘅樣

推推推

721831

仲要額外加Gear 真係熱死

pushhhh

tui

淨係西裝外套得唔得？好熱

推啊

手足食毒氣彈比槍射
你同我講怕熱？

pushhhhhh

sir this way!!!!

叫多啲人出去呀

98美領

一定要去

到底點著

帶Gear比狗搜會唔會又拉

推呀 聽日見！！

要大家幫手

Fight for freedom
Stand with Hongkong

5 demands
No one less

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

831

推
會著得好少少
但business attire 就..

612 721 811 831
we shall not forget
We shall not forgive
that's how we memorize fallen comrades

上

各位唔係p牌嘅幫手推

［拋磚］一人N個聽日用嘅英文口號

Tui

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

幫推

推！

邊到可以買到美國旗？

如果有蝗國護旗手出黎我地點應對

我剩係驚坐地下會爆呔

Gogogogogo!!!!!!

8/9 美國領事館見！
Liberate Hong Kong.
Fight for freedom.
Please pass the Hong Kong Human Right and Democracy Act.

唱美國國歌

一定要去！

個集會去到幾點

美領po 就要推

推撚到全世界睇到，聽日要大量人

女仔著返普通黑衫黑褲就得？

冇suit但一定會著得好好睇睇

全世界去

再推

聽日美領

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

套西裝終於有啲用

帶gear做乜勁，大家和平集會

聽日一點半遮打見
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

如果好似幅文宣圖咁著西裝加黑tie
會唔會比人話去美領門口搞喪禮

908美領見

點解唔推

二百萬人去美領

不反對通知書都拎埋 冇藉口唔去啦

推返上水得唔得？

全部同我出去

聽日係撤回後第一個 有不反對通知書既集會
人數一定要多

可唔可以制裁埋建制班仆街

推

南區九月九日和你拖

PUSH!
等行 動 POST很耐了。。。

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

9月8號 2:00 PM美國領事館見！
1:00 PM遮打花園集合
Liberate Hong Kong.
Fight for freedom.
Defend Hong Kong's Autonomy.
Support the Hong Kong Human Right and Democracy Act.

人一定要多呀

求求大家一定要出

呢個post沉曬底麻煩大家推返上去

908

推行動post
9月8 美領見

美領見

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

pushhhhhhhhh

goggo

大家睇完至去

聽日要出

推

五大訴求 缺一不可
5 demands, Not 1 less

聽日 美領見!

唱美國國歌！！！
O say can you see by the dawn’s early light

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

831 831 831

Pishhhhh

上呀

see u all tmr!!

必出

推，隆重d
同埋和理非場限定

明天正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

你老母唔係你工人

祈禱盼望佢哋會通過法案

點解無Marco Rubio for Hong Kong

Smart casual

幫你推啦

我都帶西裝

冇西裝
照著T

P push
721 805 811 831

收工過黎

聽日一定要齊人

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

聽日係咪真係西裝驚得自己著咗

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

大大力

sir this way

捐錢比打風個州 而家搞成點？

Yes

大家寫定信，一人一封比領事館代表呀記得

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案